2020 718 GTS 4.0

rip有冇師兄早幾年買咗2.0 718

4.0 棍波限定 之前的版本香港大部份都係pdk

4.0

但係價錢差幾多先

遲啲應該有pdk
‘There won't be a PDK automated manual transmission available at launch, though a Porsche spokesperson told Autoblog one could eventually join the range.’ (autoblog)

但其實買得cayman就棍波啦。

同埋平四2.0同平六4.0真係爭太遠，就算淨係得棍，我諗唔少人都唔會介副偈而去揸棍波

買左718 2.5t個班一定嬲到癲

而家架718 GT4咪已經係4.0平六420隻囉
GTS 4.0 純粹係平價版

但你諗吓買咗2.5 gts嗰啲

嗰啲真係揼心口
唯有呃自己細cc架車輕啲